msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dobby\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-20 10:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-20 10:19+0800\n"
"Last-Translator: Vtrois <seaton@vtrois.com>\n"
"Language-Team: Vtrois <seaton@vtrois.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: style.css\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: 404.php:20
msgid "Sorry, that page you visited does not exist"
msgstr "很抱歉，你访问的页面不存在"

#: 404.php:21
msgid "It may be the incorrect input address or the address has been deleted"
msgstr "可能是输入地址有误或该地址已被删除"

#: 404.php:23
msgid "Return"
msgstr "返回上页"

#: 404.php:24
msgid "Homepage"
msgstr "返回主页"

#: author.php:25 inc/author.php:15
msgid "The person is so lazy that he left nothing."
msgstr "这个人太懒什么东西都没留下"

#: author.php:36 category.php:25 comments.php:19 inc/core.php:221 index.php:123
#: search.php:27 tag.php:25
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: comments.php:14
msgid "Article Comments"
msgstr "文章评论"

#: comments.php:24
#, php-format
msgid "You must <a href=\"%s\">login</a> to comment"
msgstr "你必须 <a href=\"%s\">登录</a> 才能发表评论"

#: comments.php:51
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: comments.php:52
msgid "Enter"
msgstr "发表评论"

#: inc/author.php:19
msgid "Donate"
msgstr "打赏"

#: inc/author.php:21
msgid "Thumbs"
msgstr "点赞"

#: inc/comments.php:17
msgid "You have a new review"
msgstr "您有新的留言"

#: inc/comments.php:106
#, php-format
msgid "<cite class=\"author_name\">%s</cite>"
msgstr "<cite class=\"author_name\">%s</cite>"

#: inc/content/content-aside.php:25 inc/content/content.php:19
#: inc/single/single-alpha.php:33 inc/single/single-gamma.php:22
msgid "Views"
msgstr "次阅读"

#: inc/content/content-aside.php:28 inc/content/content.php:18
#: inc/single/single-alpha.php:32 inc/single/single-gamma.php:21
msgid "Comments"
msgstr "条评论"

#: inc/content/content-aside.php:29 inc/content/content.php:20
#: inc/single/single-alpha.php:34 inc/single/single-gamma.php:23
msgid "Thumb"
msgstr "人点赞"

#: inc/content/content-aside.php:32 inc/content/content-category.php:20
#: inc/global.php:239
msgid "Read More"
msgstr "阅读全文"

#: inc/core.php:38 inc/core.php:39
#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:91
#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:92
msgid "Theme Options"
msgstr "主题设置"

#: inc/core.php:101
msgid "Last login time"
msgstr "最后登录"

#: inc/core.php:112
msgid "No record"
msgstr "没有记录"

#: inc/core.php:222
msgid "You are already supported it"
msgstr "您已经支持过了"

#: inc/core.php:223
msgid "Thank you for your support"
msgstr "感谢您的支持"

#: inc/core.php:224
msgid "Donate to author"
msgstr "打赏作者"

#: inc/core.php:225
msgid "Scan payment"
msgstr "扫一扫支付"

#: inc/core.php:345
msgid ""
"Welcome to use Dobby theme to create, review the <a target=\"_blank\" rel="
"\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">instructions</"
"a> before using this theme, If you find BUG please submit <a target=\"_blank"
"\" rel=\"nofollow\" href=\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new"
"\">feedback</a>."
msgstr ""
"欢迎使用 Dobby 主题开始创作，在使用主题之前推荐查看<a target=\"_blank\" rel="
"\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">使用说明</a>，"
"如果发现 BUG 或者有 Suggest 请<a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href="
"\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new\">提交反馈</a>."

#: inc/global.php:86
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

#: inc/global.php:315
msgid "Publish in:"
msgstr "发表于："

#: inc/global.php:329
msgid "Add the expression"
msgstr "添加表情"

#: inc/navwalker.php:13
msgid "Header Menu"
msgstr "顶部导航"

#: inc/navwalker.php:14
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部导航"

#: inc/navwalker.php:193
msgid "Add a menu"
msgstr "添加导航"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:203
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:204
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "是否恢复默认设置（任何设置数据都将会丢失）？"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:235
msgid "Default options restored."
msgstr "恢复成功"

#: inc/options/includes/class-options-framework-admin.php:289
msgid "Options saved."
msgstr "保持成功"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:62
msgid "No file chosen"
msgstr "没有选择文件"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:65
#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:118
msgid "Upload"
msgstr "上传文件"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:67
#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Remove"
msgstr "删除文件"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:70
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级你的 WordPress 版本以获得完整的媒体支持"

#: inc/options/includes/class-options-media-uploader.php:94
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:316
msgid "No Repeat"
msgstr "No Repeat"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:317
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "Repeat Horizontally"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:318
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "Repeat Vertically"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:319
msgid "Repeat All"
msgstr "Repeat All"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:331
msgid "Top Left"
msgstr "Top Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:332
msgid "Top Center"
msgstr "Top Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:333
msgid "Top Right"
msgstr "Top Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:334
msgid "Middle Left"
msgstr "Middle Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:335
msgid "Middle Center"
msgstr "Middle Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:336
msgid "Middle Right"
msgstr "Middle Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:337
msgid "Bottom Left"
msgstr "Bottom Left"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:338
msgid "Bottom Center"
msgstr "Bottom Center"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:339
msgid "Bottom Right"
msgstr "Bottom Right"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:351
msgid "Scroll Normally"
msgstr "Scroll Normally"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:352
msgid "Fixed in Place"
msgstr "Fixed in Place"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:424
msgid "Normal"
msgstr "Normal"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:425
msgid "Italic"
msgstr "Italic"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:426
msgid "Bold"
msgstr "Bold"

#: inc/options/includes/class-options-sanitization.php:427
msgid "Bold Italic"
msgstr "Bold Italic"

#: inc/shortcode.php:52
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: inc/shortcode.php:112 inc/shortcode.php:123 inc/shortcode.php:134
#: inc/shortcode.php:145
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: inc/shortcode.php:183
msgid "CID"
msgstr "CID"

#: inc/single.php:304
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: inc/single/single-alpha.php:18
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: inc/single/single-alpha.php:20
msgid "Article"
msgstr "正文"

#: inc/single/single-alpha.php:67 inc/single/single-gamma.php:57
msgid "None"
msgstr "暂无"

#: inc/single/single-alpha.php:70 inc/single/single-gamma.php:60
msgid "© The copyright belongs to the author"
msgstr "© 著作权归作者所有"

#: inc/widget.php:13
msgid "Single Widgets"
msgstr "文章侧边栏"

#: inc/widget.php:21
msgid "Page Widgets"
msgstr "页面侧边栏"

#: inc/widget.php:29
msgid "Index Widgets"
msgstr "主页侧边栏"

#: inc/widget.php:71
msgid "Advertising"
msgstr "广告版块"

#: inc/widget.php:72
msgid "Display picture ads at your site"
msgstr "在您的网站上展示图片广告"

#: inc/widget.php:131
msgid "Tag Cloud"
msgstr "标签聚合"

#: inc/widget.php:132
msgid "The tags of your site article is displayed"
msgstr "展示您的站点文章的标签"

#: inc/widget.php:218 inc/widget.php:251
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: inc/widget.php:219
msgid "Your site recently commented on the presentation"
msgstr "展示您的站点最近评论"

#: inc/widget.php:270
msgid "Thematic content"
msgstr "专题栏目"

#: inc/widget.php:271
msgid "Display thematic content at your site"
msgstr "展示您网站的专题栏目"

#: options.php:25
msgid "Global Config"
msgstr "全局配置"

#: options.php:29 options.php:100 options.php:308 options.php:434
msgid "Function status"
msgstr "功能状态"

#: options.php:30
msgid "Whether to enable the web compression?"
msgstr "是否开启网页压缩功能？"

#: options.php:36
msgid "Navbar layout"
msgstr "导航布局"

#: options.php:42 options.php:208
msgid "Style 1"
msgstr "样式一"

#: options.php:43 options.php:209
msgid "Style 2"
msgstr "样式二"

#: options.php:47
msgid "Favicon ico"
msgstr "收藏夹图标"

#: options.php:53
msgid "Default gravatar"
msgstr "默认头像"

#: options.php:60
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: options.php:66
msgid "Description"
msgstr "站点描述"

#: options.php:72
msgid "Login page url"
msgstr "登录页面地址"

#: options.php:78
msgid "ICP number"
msgstr "工信部备案信息"

#: options.php:84
msgid "GA number"
msgstr "公安网备案信息"

#: options.php:90
msgid "GA link"
msgstr "公安网备案连接"

#: options.php:96
msgid "Index Config"
msgstr "主页配置"

#: options.php:101
msgid "Whether to enable the index page?"
msgstr "是否开启特色主页？"

#: options.php:107 options.php:122 options.php:137
msgid "Project name"
msgstr "专题名称"

#: options.php:112 options.php:127 options.php:142
msgid "Project meta"
msgstr "专题简介"

#: options.php:117
msgid "Project single"
msgstr "文章 ID"

#: options.php:132 options.php:147
msgid "Project category"
msgstr "分类 ID"

#: options.php:152
msgid "Image Config"
msgstr "图片配置"

#: options.php:156
msgid "Category banner"
msgstr "分类头图"

#: options.php:163
msgid "Tag banner"
msgstr "标签头图"

#: options.php:170
msgid "Search banner"
msgstr "搜索头图"

#: options.php:177
msgid "Default share images"
msgstr "默认分享图片"

#: options.php:184
msgid "Default author images"
msgstr "默认作者图片"

#: options.php:191
msgid "404 images"
msgstr "404图片"

#: options.php:198
msgid "Single Config"
msgstr "文章配置"

#: options.php:202
msgid "Single layout"
msgstr "文章布局"

#: options.php:213
msgid "WeChat push"
msgstr "微信推送"

#: options.php:214
msgid "Whether to enable Server Chan?"
msgstr "是否开启Server酱微信推送？"

#: options.php:220
msgid "SCKEY"
msgstr "SCKEY"

#: options.php:225
msgid "Index thumbnail"
msgstr "主页特色图片"

#: options.php:232
msgid "Inside thumbnail"
msgstr "内页特色图片"

#: options.php:239
msgid "Copyright content"
msgstr "版权信息"

#: options.php:244
msgid "Page Config"
msgstr "页面配置"

#: options.php:248
msgid "Page permalink"
msgstr "页面伪静态配置"

#: options.php:249
msgid "Whether to enable Page permalink?"
msgstr "是否开启页面伪静态配置？"

#: options.php:255
msgid "Mail Config"
msgstr "邮件配置"

#: options.php:259
msgid "SMTP service"
msgstr "SMTP服务"

#: options.php:260
msgid "Whether to enable SMTP service?"
msgstr "是否启用SMTP服务？"

#: options.php:266
msgid "Sender"
msgstr "发信人"

#: options.php:271
msgid "Mail server"
msgstr "邮箱服务器"

#: options.php:276
msgid "Server port"
msgstr "服务器端口"

#: options.php:281
msgid "Mail account"
msgstr "邮箱帐号"

#: options.php:286
msgid "Email password"
msgstr "邮箱密码"

#: options.php:291
msgid "Enable SMTPAuth service"
msgstr "启用SMTPAuth服务"

#: options.php:292
msgid "Whether to enable SMTPAuth service?"
msgstr "是否启用SMTPAuth服务？"

#: options.php:298
msgid "SMTPSecure set"
msgstr "SMTPSecure设置"

#: options.php:304
msgid "Carousel Config"
msgstr "轮播配置"

#: options.php:309
msgid "Whether to enable the carousel?"
msgstr "是否开启轮播功能？"

#: options.php:315
msgid "The first image"
msgstr "第一张图片"

#: options.php:320
msgid "The first url"
msgstr "第一个链接"

#: options.php:326
msgid "The first title"
msgstr "第一个标题"

#: options.php:332
msgid "The first meta"
msgstr "第一条简介"

#: options.php:338
msgid "The second image"
msgstr "第二张图片"

#: options.php:343
msgid "The second url"
msgstr "第二个链接"

#: options.php:349
msgid "The second title"
msgstr "第二个标题"

#: options.php:355
msgid "The second meta"
msgstr "第二条简介"

#: options.php:361
msgid "The third image"
msgstr "第三张图片"

#: options.php:366
msgid "The third url"
msgstr "第三个链接"

#: options.php:372
msgid "The third title"
msgstr "第三个标题"

#: options.php:378
msgid "The third meta"
msgstr "第三条简介"

#: options.php:384
msgid "The fourth image"
msgstr "第四张图片"

#: options.php:389
msgid "The fourth url"
msgstr "第四个链接"

#: options.php:395
msgid "The fourth title"
msgstr "第四个标题"

#: options.php:401
msgid "The fourth meta"
msgstr "第四条简介"

#: options.php:407
msgid "The fifth image"
msgstr "第五张图片"

#: options.php:412
msgid "The fifth url"
msgstr "第五个链接"

#: options.php:418
msgid "The fifth title"
msgstr "第五个标题"

#: options.php:424
msgid "The fifth meta"
msgstr "第五条简介"

#: options.php:430
msgid "Donate Config"
msgstr "打赏配置"

#: options.php:435
msgid "Whether to enable the donate?"
msgstr "是否开启打赏功能？"

#: options.php:441
msgid "Alipay QR Code"
msgstr "支付宝收款码"

#: options.php:447
msgid "Wechat QR Code"
msgstr "微信收款码"

#: search.php:32
msgid "There is nothing you need for the time being"
msgstr "暂时没有你要找的内容"

#. Theme Name of the plugin/theme
msgid "Dobby"
msgstr "Dobby"

#. Theme URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/Vtrois/Dobby"
msgstr "https://github.com/Vtrois/Dobby"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Dobby is given a perfectionist craftsman spirit, and Dobby use the "
"minimalist style with elegance and sentiment to create a user experience "
"first responsive theme which meets the ultimate quest for single page."
msgstr ""
"Dobby 被赋予了完美主义的工匠精神，使用充满优雅与情怀的简约风格，打造出的一款"
"用户体验优先的响应式主题，满足人们对每一张页面的极致追求。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Vtrois"
msgstr "Vtrois"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.vtrois.com/"
msgstr "https://www.vtrois.com/"

#~ msgid "[img]Image URL[/img]"
#~ msgstr "[img]这里填写图片地址[/img]"

#~ msgid "[code]Code[/code]"
#~ msgstr "[code]这里填写代码[/code]"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to use Dobby theme to create, review the <a target=\"_blank\" rel="
#~ "\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html"
#~ "\">instructions</a> before using this theme, If you find BUG please "
#~ "submit <a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" href=\"https://github.com/"
#~ "Vtrois/Dobby/issues/new?title=Bug%20/%20Suggest%3A%20&body=**%E9%97%AE"
#~ "%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE%80%E6%98%8E%E6%89%BC"
#~ "%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B%E9%97%AE"
#~ "%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A%0A-"
#~ "%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC%88%E6%89%8B%E6%9C%BA"
#~ "%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A%A8%E8%AE%BE"
#~ "%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC%89%0A-"
#~ "%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A%0A-"
#~ "%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D%E7%8E"
#~ "%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">feedback</a>."
#~ msgstr ""
#~ "欢迎使用 Dobby 主题开始创作，在使用主题之前推荐查看<a target=\"_blank\" "
#~ "rel=\"nofollow\" href=\"https://www.vtrois.com/theme-dobby.html\">使用说明"
#~ "</a>，如果发现 BUG 或者有 Suggest 请<a target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" "
#~ "href=\"https://github.com/Vtrois/Dobby/issues/new?title=Bug%20/%20Suggest"
#~ "%3A%20&body=**%E9%97%AE%E9%A2%98%E6%8F%8F%E8%BF%B0**%0A%0A%EF%BC%88%E7%AE"
#~ "%80%E6%98%8E%E6%89%BC%E8%A6%81%E7%9A%84%E6%8F%8F%E8%BF"
#~ "%B0%E4%B8%80%E4%B8%8B%E9%97%AE%E9%A2%98%EF%BC%89%0A%0A**%E4%BA%A7%E7%94%9F"
#~ "%E7%8E%AF%E5%A2%83**%0A%0A-%20%E8%AE%BE%E5%A4%87%EF%BC%9A%EF%BC"
#~ "%88%E6%89%8B%E6%9C%BA%E3%80%81%E5%B9%B3%E6%9D%BF%E7%AD%89%E7%A7%BB%E5%8A"
#~ "%A8%E8%AE%BE%E5%A4%87%E6%97%B6%E5%A1%AB%E5%86%99%E6%AD%A4%E9%A1%B9%EF%BC"
#~ "%89%0A-%20%E6%B5%8F%E8%A7%88%E5%99%A8%E5%8F%8A%E7%89%88%E6%9C%AC%EF%BC%9A"
#~ "%0A-%20%E6%BC%94%E7%A4%BA%E5%9C%B0%E5%9D%80%EF%BC%9A%0A%0A**%E5%A4%8D"
#~ "%E7%8E%B0%E6%AD%A5%E5%A5%8F**%0A%0A1.%20%0A2.%20%0A\">提交反馈</a>。"
